# r_td_rmarkdown

Forker, cloner

Déposer le script de départ (.R) en RMarkdown (.Rmd) avec interprétations des graphiques
PLUS le fichier (.HTML) produit.


#### Ajout graphiques 

(1) Durée de séjour en fonction de la classe ASA

(2) Durée de séjour en fonction de la classe ASA et du sexe
